當香港人可以包容到勇武抗爭既時候,先係拎諾貝爾和平獎既時機

而家好似仲未係時候
拎左個獎只會鼓勵更多香港人捉鬼,令香港反抗陣營分裂到細胞咁細

勇武抗爭時
人地會比和平獎你？

今次有勇武抗爭啵, 咁今次都唔應該有啦

定係計單日? 單計616?